活捉咗隻蚊點處理好

你條仆街仲唔俾我捉到你
點處理好，集思廣益。

斬佢個頭出黎掛係窗口 其他蚊見到就唔敢入

放走佢

燒死

變佢做表本

我唔信個佛

算啦放咗佢啦好嘛

食

斬首示眾

有冇人話我知#8係邊個？

一定要屌撚爆佢屎眼

我放過佢邊個放過我
絕不饒恕！！

我平時掉落魚缸

我都冇咗

魚即嚟食?
蚊係水中生出嚟唔怕水, 我試過拍暈左掟落馬桶, 見佢痴到水, 然後照飛走

我太大，入唔到

食左佢 豐富蛋白質

我決定高速旋轉佢10分鐘
俾佢死之前感受下玩旋轉咖啡杯
冇辦法啦而家迪士尼唔開

屌你老母
你冇人性

j.harden

why ? 佢做乜 會被你地全封？

咁你屋企係邊？放係你屋企

乜唔係預設蜘蛛大戰咩？

佢未經我同意抽取我嘅血液仲冇人性

就咁成袋紮住隻腳訓,等佢咬到你仆街

冇蜘蛛啊，人類就有個

播返啲we we聲畀佢聽

食咗佢
飲返啲血

樓主隻手

琴日活抓咗隻曱甴，就係咁玩死咗佢

叫你睇蚊啊

我寫咗不自殺聲明，唔會做呢啲嘢

由佢喺度焗死

茹毛飲血，非人所為

吃掉

吸番佢d血

比次機會放左佢
再捉到就認命

播緊套蚊界av俾佢睇

傻閪你睇吓你，你冇女屌啊
屌膠袋啦你

Rip 蚊

係 魚即刻衝上嚟食

特別用電蚊拍電完 仲快 可能有香味

先搣斷佢幾隻腳，再整斷佢翅膀，然後再揸爆佢個肚又或者扯甩佢佢肚!

先姦後殺 殺完再姦 姦完再殺

多謝指教, 無養魚真係唔知

播返個利賓納10小時洗腦版比佢先
等佢感受下平時d we we聲幾咁煩

播李光洙個能得利會唔會好啲

拉

用津路水炮射埋去

睇來可以活捉你幫手活捉啲蚊